好傷心 點解你要咁對我

男人都係一樣 口講幾愛你幾鍾意你都好
我錫你 唔捨得你洗咁多錢 知你無錢
從來都堅持AA 咩都AA
我愛你 你有咩唔想做嘅我都會幫你做
你唔開心唔高興我都盡我能力去氹你
點解你呃完我一次又一次
點解我明知係咁仲咁鍾意你
點解我放唔低你
點解我狠唔到心講分手
點解我覺得無論你點衰都好 只要你留係我身邊就夠
你未定性 我可以等你
你未玩夠 我可以等你
我唔想再拍拖喇
我淨係想要你一個

傻

我知我好傻好on9
但我真係好鍾意佢好愛佢
但果種幸福感真係得佢比到我

咁佢愛你？

佢話佢愛佢仲鍾意 先講唔出分手兩隻字

真係咁咩

人係犯賤 你愈對佢好就愈唔珍惜之類既道理
不過依家同你講都係無用
你一定要受過一次傷先會明
其實好多時都係唔甘心 同習慣

我心知係藉口但我真係唔想去面對

受騙的那個

我覺得依家生不如死
唔想再拍拖了
佢係唯一可以比我倚靠嘅人

on 9 , 勸你咪撚浪費時間喺啲唔珍惜既人身上

唔係唔知
只係你唔想啫。。。

對自己好啲啦

我真係仲好鍾意佢 可以點

好似再搵唔到比到一樣感覺我嘅人

*未揾到

依家依個感覺 只係你人生某一段時間既其中一個感覺嚟

到你經歷人生種種起跌, 你自自然然會遇到其他你覺得更好既人

其實冇人係放唔低
唔好再將對方無限放大啦
第一次拍拖咩

屋企呢排發生左好多事 我都好辛苦
但我都冇同佢講過
只要佢係我身邊 好似咩辛苦都唔係一回事
同佢一齊果陣好似可能忘記曬所有煩惱
但點解佢要揀呢個時候搞埋d咁嘅嘢
真係好想死左佢 但我放唔低我屋企人

第一次咁鍾意一個人
第二次拍拖
第一次個男朋友都係咁
係咪我有問題？搞到拍親拖對方都唔會對我好

未定性未玩夠嘅男人最鍾意你呢種女人
搓圓撳扁想點玩你都唔識走
愛人之前學下愛自己先啦

唉 好多道理我明
但我真係做唔出

唔好死纏爛打對方，自己喱埋一邊諗下，唔好比情緒影響搞到做錯決定
靜幾日你就會清醒好多

呢家係分手邊緣

我比到幸福你 仲會對你好

有冇興趣試下